男仔是咪有奶便是娘？

如題啦 男仔是咪好重視女仔有冇胸🤷🏿‍♀️🤷🏿‍♀️🤷🏿‍♀️
貧乳樣靚 vs 巨乳醜樣🤷🏿‍♀️🤷🏿‍♀️🤷🏿‍♀️

樣行先

把口話唔鐘意雞 但明明個個都鐘意ig露曬波啲女

露波就雞，咁波都無得露叫咩

冇奶都要做偽娘

要樣定要波？

我要樣啊！！！！
波我自己有
我可以自揸

樣一定行先

有閪就得

天生既